有精神病真係唔好累人

確診抑鬱兩年 同女朋友一齊左半年左右 時不時都揾佢傾發洩吓放吓負 但係最近佢同我講佢開始頂唔住
點算好

讓返條女出黎

兩年你有無努力做方法康復先？

我明
我都覺得自己有抑鬱

好開頭有睇過醫生 但係無乜用 之後一直都自己死頂住 又唔敢同屋企人講

求解決辦法

我好愛佢唔想失去佢 但係我feel到佢好辛苦

咁你病發源頭係乜
從源頭去諗辦法

若果一段感情唔開心多過開心
係人都會頂唔住啦
其實會唔會有其他途經去放下負呢
例如去做下運動或者搵下朋友傾計飲下野

未必完全關抑鬱症事
好大部分係關你自己本身性格問題
自制下唔好放負 尊重下你條女啦

利申: 女朋友三年抑鬱

唔好對條女放負囉 你抑鬱但你唔係智障掛

發廢悲廢怨都唔會解決到問題 抄1000 次

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

放心，跟左你咁耐，你條女都應該會有精神病，好快會冇人頂得佢順，就會番黎你身邊